我發現(絲打入)

你條仔好似Joaquin Phoenix

有可疑